打自己人一定係鬼

唔好再同我講無鬼
你打自己人 我一定割鳩你蓆！

邊個打自己人？

自己人唔會打自己人